唔明鐘意人地男朋友咩心態

借fd ac
話說有個女仔同我男朋友好fd
我初初都會呷醋
但我男朋友都想以示清白
就介紹埋個女仔我識 等我安心
但我同條女都冇傾過計 只係見過面hi 下咁
令我放下戒心 點知條女原來鐘意我條仔
重同我條仔表白
我男朋友當然拒絕佢 佢地只可以做好朋友
雖然我同條女唔可以稱得上朋友 但令我從此以後失去男朋友fd 嘅信任 就算佢介紹我識我都好冇安全感

P.s.好人好姐做乜做到咁臭雞厚面皮

咁你又唔好話人臭雞
男未婚女未嫁，你男友仲可以揀
咁你男友都揀左你，你如果keep住咁小9氣同情緒化，你只係推緊你男友俾個條女

大部分女人都係雞格

條女咩樣咩身材

但人哋做到出晒面 唔通由佢搶條女放唔低重覺得我男朋友都係鐘意佢

正常人

But 我都係女

你男朋友真係對個條女有意思既就唔會介紹比你識啦
就係想介紹比你識令你放心 點知你仲係咁疑神疑鬼
同埋你都識話你男朋友拒絕左 即係證明佢揀左你啦
比d信心佢 同時亦都比d自信自己

咁你咪有意冇意係佢面前宣示下主權 lor, 但要點到即止，唔好令你男友反感

又係聽到你呢番說話好感動

冇啦 我地冇機會見 宣示唔到 我都覺得男朋友好好冇怪我

善用 whatapps ig FB

講過冇用 之後會幫我男朋友揀禮物比我 ig fb 佢會reply我地啲相 等日同我男朋友講放唔低

咪直接叫你男友唔好理個女仔囉
我唔明點解你男友明知個女仔中意佢同佢表白完
都仲要咁樣你男友都有啲問題 搞到你咁無安全感

仲要佢地2個揀禮物比你 你男友真係覺得你好大方

佢話本身係好朋友唔想冇左 但絕對唔係鍾意
同埋人哋表白失敗冇必要block

唔係好明 幫手揀禮物係點？？咩含意
我諗住呢個機會表示男朋友係鍾意我咋？

條仔拒絕左都令你失去信任 咩思維

果然男同女既思維好唔同

咁佢最後送左咩比你

化妝品

我都明係我煩

你條仔識玩收女兵

我都覺

又未結婚，有追求者好平常啫
嘗試下唔好介意咁多啦
你男朋友真係中意你既就會拒絕啦
拒絕咗既話，佢地都好快會怕尷尬疏遠
唔應該成日干涉對方社交圈子

表過白仲話做朋友是咪on9
你又搵條仔flirt跟住話係朋友睇下佢點

之後一齊揀禮物送比佢

佢覺得成熟咁諗就做到朋友

有明示暗示拒絕都叫收

揀禮物洗搵佢幫手咩自己諗唔得嘅

就係想表明愛女朋友嘅心比條女睇 點知會咁咼

講到咁成熟
有冇企係女朋友角度諗呀
係要為左個「朋友」去得失女朋友 制造矛盾

岩呀無錯 咁我諗佢哩個朋友係佢心目中都佔幾重既地位

係囉 痛痛快快完咗咪算 搞到拖泥帶水咁 三兩個月得閒又傾幾句

有無諗過唔想搞彎左個共同圈子先唔block
如果有

都係啊！咁點算，共同圈子都傳佢哋有野

佢搶得走 你都無謂爭

搶唔走都有陰影

態度大方啲
但行為要嚴格啲
即係講嘢依然要大大方方
但唔俾佢地單獨出街，但大圍聚會可以
叫你男友少啲應佢，唔好主動搵佢，但唔需要block
態度要令男朋友覺得你係大方，講道理
樓上好多山埃

中意無乜所謂
但走嚟表白擺明係想搶
屌佢老母

小心啲啦，要黎嘅唔會阻止到，要出軌嘅你都冇辦法知道，我就係太過放心就俾人食咗個男朋友，只能夠説一句，啲女人真係好撚蠱惑

我建議你慢慢唔好咁著緊，有起咩事上黎都唔會好似個天塌下來咁

我都想知啲女諗嘜，搞我男朋友果個仲要有抑鬱症，更加楚楚可憐

瞞住你一齊2個人出街
用你做理由去拍拖相處培養感情
跟住你仲覺得佢好好
抵你比人帽

系痕

得罪講句 佢要偷食 你都控制唔到
你做到嘅係 做好自己
令你男朋友冇辦法唔揀你

係囉， 鍾意唔一定要行動
行動咗仲喺度扮晒嘢

好驚真係遲啲條女話放低 我男朋友就會同佢出去 但事實係未放低

唔係瞞住嘅 會同我講佢哋兩個放學去食飯咁

有抑鬱唔係藉口，搞到你咁痛苦你話你都有抑鬱

咁我又冇 唔想學佢以死相逼 咁樣做冇意思 作賤自己

鍾意可以點解釋 唔鍾意又有得詮釋？

從來冇話要解釋

放唔放低都唔俾單獨

最多都係3,4個人 我覺得個女仔已經唔介意 當正自己第三者 我同男朋友恩愛都冇所謂 可以忍 只要自己可以默默係背後就得嘅感覺

俾著係我屌𠹌到條臭閪無地自容
摺返埋去佢老母個閪窿度
好人好姐做臭雞明知人有女仲表白
見撚到佢直頭一把車落去再踢佢個爛臭閪

我有諗過ig pm 鬧佢
佢一定扮晒無辜搞到我係罪人
講到自己鍾意都唔想
最後我男朋友一定鬧我搞人地
內心真係好想兜巴兜巴琴過去
講比全世界聽呢個你哋眼中嘅乖乖女
係條死臭g

應該用返臭雞既套路
套撚返呢條臭雞
等我地諗下有乜計

我唔知你男朋友咩人啦。不過我識得有個男仔會特登介紹啲異性朋友比女友識，方便佢地日後單獨出街/私下聯絡，然後再將好多野合理化，到個女朋友出聲，佢就會話返女朋友小氣。又會加插多句，都介紹咗個女仔你識啦
其實介紹咗又點，你唔識避忌咪一樣

你居然唔嬲呢樣野

有得唸

明白 但我有睇過佢哋啲對話又真係冇曖昧嘅
所以我諗係唔知人哋鍾意佢所以冇避忌

有得諗

大家有無咩好提議

提議下

我男朋友係叫佢幫手睇吓女仔鍾意咩牌子化妝品
睇到佢哋對話個女仔仲講
你女朋友一定好開心啦你咁有心思
點知最後表白

咁其實一夫多妻亦係傳統文化嚟，以前大戶人家D正印係會幫老公揀埋妾婢

你出到聲唔鍾意，你男友都無理你感受，可以去盡啲，如果佢咁唔care你的話，一齊落去都無意思，自己諗啦

好啊切j咪比

太固執，搵人返嚟幫輕下係好事嚟

無錯

有，
我識人咁做

然後條仔又真係乖乖做朋友(厹格

正常知道對方鐘意自己都會有避忌啦，重繼續做好朋友係咩玩法！你男朋友好享受比女圍咁

女朋友一唔開心就投放晒落我到

個AC同你男友共用？

bad taste